{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_018558",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://kr.hotels.com/ho2135589664/geoje-grand-geoje-hangug/?chkin=2023-11-14&chkout=2023-11-15&x_pwa=1&rfrr=HSR&pwa_ts=1698655517781&referrerUrl=aHR0cHM6Ly9rci5ob3RlbHMuY29tL0hvdGVsLVNlYXJjaA%3D%3D&useRewards=false&rm1=a2&regionId=6139562&destination=%EC%B0%BD%EC%9B%90%2C+%EA%B2%BD%EC%83%81%EB%82%A8%EB%8F%84%2C+%ED%95%9C%EA%B5%AD&destType=MARKET&latLong=35.177318%2C128.607381&sort=RECOMMENDED&top_dp=36364&top_cur=KRW&userIntent=&selectedRoomType=230185140&selectedRatePlan=274410051&expediaPropertyId=66705927&searchId=6b6dfaef-0480-4eeb-aa39-2e9b508375a9",
        "collectedDate": "2023-11-15",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "거제도 장승포 그랜드"
    },
    "text": "巨済島長承浦グランド (거제도 장승포 그랜드)\n巨済島長承浦グランドは巨済での優れた宿泊選択肢です。 こちらでは無料でWiFiをご利用いただけますし、セルフ駐車も可能です。ホテルサイズ : 40個の客室 , チェックイン開始時間:18:00 最小チェックイン年齢(満):21歳 チェックアウト時間:11:00 , 旅行関連の制限事項 : 新型コロナウイルス感染症に関する制限事項をご確認ください。 特別チェックインのご案内 : 宿泊施設に連絡してチェックイン情報を確認してください。 予約確認メールに出ている連絡先に宿泊施設に事前に連絡してチェックインの案内を受けてください。 チェックイン時に必要な事項 : 付帯費用に備えてクレジットカード、デビットカード、または現金保証金が必要な写真が貼られた政府発行身分証明書が必要な場合があります。チェックイン可能年齢:満21歳から , ペット : ペット同伴不可 , インターネット : 共用エリアで無料WiFiを提供 客室内の無料WiFi , 駐車案内 : 無料施設内のセルフ駐車 , その他 : 指定喫煙区域",
    "QA": [
        {
            "question": "巨済島長承浦グランドはどのような施設ですか？",
            "answer": "巨済島長承浦グランドは巨済での優れた宿泊選択肢です。"
        },
        {
            "question": "巨済島長承浦グランドでは何を利用することができますか？",
            "answer": "巨済島長承浦グランドでは無料でWiFiをご利用いただけますし、セルフ駐車も可能です。"
        },
        {
            "question": "巨済島長承浦グランドの客室数は何室ですか？",
            "answer": "巨済島長承浦グランドは40個の客室があります。"
        },
        {
            "question": "チェックインの開始時間は何時ですか？",
            "answer": "チェックインの開始時間は18:00です。"
        },
        {
            "question": "チェックアウトの時間は何時ですか？",
            "answer": "チェックアウトの時間は11:00です。"
        },
        {
            "question": "チェックインの年齢制限は何歳ですか？",
            "answer": "チェックインの年齢制限は満21歳です。"
        },
        {
            "question": "宿泊施設の連絡先はどこにありますか？",
            "answer": "宿泊施設の連絡先は予約確認メールに記載されていますので、そちらをご確認ください。"
        },
        {
            "question": "チェックインの際に必要なものは何ですか？",
            "answer": "チェックインの際には付帯費用に備えてクレジットカード、デビットカード、または現金保証金が必要です。また、写真が貼られた政府発行身分証明書も必要です。"
        },
        {
            "question": "宿泊施設ではペットを連れて行くことはできますか？",
            "answer": "申し訳ございませんが、宿泊施設ではペットの同伴はできません。"
        },
        {
            "question": "宿泊施設内で無料のWiFiを利用することはできますか？",
            "answer": "はい、宿泊施設内で無料のWiFiを利用することができます。"
        },
        {
            "question": "宿泊施設内に駐車場はありますか？",
            "answer": "はい、宿泊施設内には無料のセルフ駐車場があります。"
        },
        {
            "question": "その他、特記事項はありますか？",
            "answer": "宿泊施設内には指定の喫煙区域がありますので、喫煙される方はそちらをご利用ください。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 351,
        "QA": 462
    }
}